邊到買Samsung S21 ultra 最抵？

如題
各位巴絲有無推介？
想換走部XS Max換新機

買a52啦 同價買an機 你傻架？

真心on9，樓主一定後悔

點解

原本用緊An就話啫
本來用緊iPhone做咩轉會用成皮嘢買An機

利申，用緊An機，但係如果大廠cut曬3.5mm/sdcard就轉會

我本身都唔係蘋果死忠
無話用唔用得慣 xs max 18年買 再之前用華為 同Sony

iPhone 12 Pro/ Pro Max/ Sony X1III
呢3部揀一部啦

可以朋友或carousel 搵中移動用戶用優惠價買

an唯一優勢只係mon 高hz 同埋平

買a52 係最好 機能就唔使諗an旗艦可以畀到你,
呢代s888發熱量高, raw performance比唔上同價錢iphone,
仲未計如果你打機, 好多developer唔會針對an機黎做optimization,
唔好聽講句, 你買旗艦an等於補錢去downgrade 一樣咁戇鳩

xs max 到而家都仲好好用又順，再戰兩三年都可以